Media Heat - это онлайновый музыкальный каталог, предназначенный для решения задач для частных лиц и бизнес-разработчиков визуального контента, а также для телевизионных вещателей. Кроме того, сотрудничество с независимыми музыкантами во всем мире дает им возможность зарабатывать и процветать в области СМИ.